{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10044895",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 다온호텔"
    },
    "text": "2022年06月にオープンした全州ダオンホテルは、全州韓屋村の中心に位置しています。全州韓屋村から徒歩1分、国立無形遺産院から徒歩1分の距離にあり、多くの観光地や飲食店が近く、旅行に便利です。ホテルには様々な施設が完備されており、フレンドリーなスタッフの優れたサービスと美しい夜景は特別な思い出をプレゼントしてくれます。 しかし、トイレには靴がないので少し不便があり、水圧も弱く、防音も弱い場合があります。 また、客室のサイズについても確認が必要です。全州韓屋村の近くに位置するこの宿は、価格、位置、サービス、清潔度など全ての面で満足できる宿です。 また、赤ちゃんと二人で過ごすのにも良い条件を備えています。全体の客室数は20室で、韓国語が提供される言語で案内サービスを受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダオンホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年06月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ダオンホテルは全州韓屋村の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルから全州韓屋村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダオンホテルから全州韓屋村までは徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルから国立無形遺産院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダオンホテルから国立無形遺産院までは徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの近くにはどのような観光地や飲食店がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルの近くには多くの観光地や飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ダオンホテルには様々な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルのトイレには靴はありますか？",
            "answer": "ダオンホテルのトイレには靴はありません。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの水圧はどうですか？",
            "answer": "ダオンホテルの水圧は弱い場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの防音はどうですか？",
            "answer": "ダオンホテルの防音は弱い場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの客室のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "ダオンホテルの客室のサイズについては確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルは赤ちゃんと宿泊するのに適していますか？",
            "answer": "ダオンホテルは赤ちゃんと二人で過ごすのにも良い条件を備えています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの全体の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ダオンホテルの全体の客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルではどの言語で案内サービスを受けることができますか？",
            "answer": "ダオンホテルでは韓国語が提供される言語で案内サービスを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 456
    }
}